（女士們慎入）以前細個睇戲同電視劇，見到打女人啲場面會咬牙切齒，義憤填胸!

細個會覺得打女人係唔岩，無教養無文化落後等等等，但而家一見到電視某個 女人，好撚想當佢死物咁毒打佢！

屌你老母篤灰狗又搞到香港民主法治大倒退!

55